（代妹問）重有冇人練中文說話

18號考，有冇人會練

妹圖

我就係小莓

今個禮拜得閒 可以陪你妹玩下

利伸 ：社蓄人士

陪你練都可以
但係要俾我屌你個妹
2018dse oral 5*

係度擺低啲points 一齊傾咪得

過到連登仔呢關唔會柒得去邊

但你中文2咗

Tg?

Cat Girl你都要

岩wo

我宜家伸請
你妹LV 幾啊平時係學校

2017 5**

卷一二出咗事姐 俾個機會我食你阿妹啦

星期三、四同今朝都幫人練完，下星期一11am-1pm再練

可以約你練？點聯絡

tg : So59140